FYP 交垃圾

ENGINE FYP 無做過野咁制 份interim report 停留左吹水層面 F硬

咩topic?

Poly?

做實驗 搵一個新既物料 測試下佢既性能
但料都未買

係

正門定後門入

大把人fyp未做過野啦

實驗唔係sem b先開始做嫁咩？

正門

methodology 得過實驗好寫

interim report 好final 就會高grade
因為最後好多人都交唔到啲咩result 出黎

係咪engine d professor 多數覺得你份野係垃圾

佢明白同體諒唔係個個都嘔到D成品出黎
同埋都畢業啦 仲留住你咩

完全無數計咁制